大家覺得一星期嘅第一日係星期一定星期日？

我一直都覺得星期一係第一日

星期一
星期日

樓主做左幾多年人

有問題咩 廿幾年

星期一
但考試答案係星期日

好奇咩科考試會問？常識？

push

數學

日123456
00後冇生活常識？？

90後

耶撚就禮拜一
正常就禮拜日